[發夢] 2個月嚟 好灰 好想死

對唔住大家 哩個po將會有好多負能量
但我希望大家可以一齊振作落去

我本身係半個港豬 但哩場香土online改變咗我好多

6月 啱啱開始返我第一份full time
每日放工就去政總 天光就返屋企梳洗再返工
好攰 但大家一齊靜坐 感覺好值得
6.16 我參與人生第一次夢遊
我好高興我能成為200萬+1 嘅一分子

7月 行動慢慢升級 一開始我對前線做嘅嘢好理解唔到
後來 經過慢慢思考 開始接受 而且 點都唔割
黑驚 政府做嘅越來越過分 我好嬲好嬲
但我咩都做唔到 就連最和平嘅遊行 我都要返工
機緣巧合我上咗前面 去完一次 我好想再同大家齊上齊落
但原諒我未能每次都同到大家並肩作戰

8月 每次殺到公司附近 我好想衝落樓
但好多人同我講要長大 唔可以咁任性
我每次都去咗返工 每次都只能夠望住直播 擔心、憤怒、傷心
究竟我仲可以做啲咩

烈士嘅出現，催淚放題勃起，好多時我只能夠望住電腦mon心痛落淚

望住黑驚做嘢越來越恐怖，我恨不得被捕被打被性騷擾嘅人係我唔再係其他有將來嘅人

我係一個熱愛返工嘅港豬
因為我要靠每個月嘅萬零蚊養活自己
但最近令我唔想再繼續行落去
我好想辭職 我想用自己仲年輕嘅本錢 幫大家擋子彈
究竟香港同自己 我應該點揀
淺白嘅道理每個人都知 先好好照顧自己先有力氣去上前救港
但心靈上生活上 我只能靠自己
除咗要食自己 我唔知哩啲嘢仲可以搵邊個講
我遇過太多人話陪我一齊行 但最終扔低咗我自己一個
每晚我都望住街上嘅車 每次都諗緊不幸究竟幾時降臨喺我身上
死 可能解決唔到啲咩 但我真係好攰
攰到 連喊嘅力氣都冇
黑社會們 不如下次射我

希望大家睇完唔好俾我影響到
我相信你哋能夠帶俾香港前路光明

香港人 加油

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

沒有暴動
只有暴政

可以失望 不能絕望
要留番有用之軀！

林鄭都未落地獄，你死黎做乜啊

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

我已經幫唔到手做任何嘢

咪死呀你
同我留返條命 打埋呢場仗

仲有好多嘢可以做架！唔准諗死呀！

每次發完夢要即刻去返工 好攰

我唔知仲可以做啲咩

唱首歌先

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

睇套笑片

我同事今日同我講場運動好快收皮
叫我要熱血得嚟要用腦
我好辛苦呀

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

加油加油加油

啱啱返到屋企
有人企跳
我好怕有日下一個係我

你都係
一齊加油

唔好咁諗啦，有時我都好頹，但只要諗到冇嘢會難到香港人㗎，就有動力堅持落去！
要捱就一齊捱，唔好扔低身邊努力緊嘅每一位，加油！

出去已經係幫手！發夢最緊要係起碼要有人

你已經好叻，自供自給的情況下，要翻工之餘一有時間就發夢，大家都好明，所以唔好自責。

應承大家，要係煲底相認

攰就抖下，最緊要抖完識歸隊

同我地一班手足訴苦先！

我好想搵人同我同路 但我搵唔到

加油 環境惡劣 但場仗仲有我同你打

一定要調整心情

巴打
從字裏行間睇你係一個有同理心嘅人
大家望住事態發展，望住咁多犧牲，有情緒係人之常情，因為你係一個人
我地都好渴望自己有一己之力改變一切嘅力量/能力，但容我再提大家一次殘酷嘅事實，現實世界係冇超人亦唔會有superhero
根據以上邏輯，你同我同呢度任何人都係一樣，大家都冇"一己之力"，咁你又何必將成個運動嘅重擔都揹負上身？你攬哂上身咁我地幾百萬人加埋咪仲廢過你一個？

再者，作為一個有同理心嘅人，你亦不妨咁諗
呢度任何一個兄弟手足出事，包括你，我地都會無差別地心痛欲絕，難道你好想全香港嘅人因為你而更傷心？我諗你都明每每睇到呢啲新聞時個心有幾乸
係囉，大家都已經好傷，唔好令我地更傷啦

最後，請謹記，現實唔係漫畫唔係電影，好難好難好難會今日付出聽日就有收穫，亦唔一定辛苦完就包有好結果
換句話，冇錯今次係長期戰，但我地唔係軍隊，唔係要你每日都去奮戰到底再上黎報告吓你今日敗敵幾多貢獻幾多

如果你係都要去量化到底要做到點自己先安樂先問心無愧，我會答你只要你有關心過香港，你有擔心過香港，你已經配得上分享今次運動嘅credit
因為你嘅關心，終有一刻一定會轉化做行動，可以係下一秒，可以係聽日，可以係下個月，可以係出年，可以係任何時候(事實係你已經行動過添)

滴水穿石，從來都唔係解一滴水去穿石
Be water my friend

共勉之

我好想辭職 但我有責任在身
其實我有好多嘅限制令我唔可以返到屋企做返完全嘅自己 好辛苦
我好想有人明我